想寫一本書，想各位大佬比d意見，content大概係咁樣

有咩我哋唔知嘅嘢？定係整理返依段歷史？

整理番，同埋寫埋英文比外國睇

你不如寫維基百科